有無人係FB見到有十周年GBASP賣

成日係fb見到有個廣告
有個叫潮物既page賣十周年gba sp

link：

睇啲圖都似係老翻
啲留言全部都係話訂左未出貨
話退貨，條友都諸多藉口

有無人一齊圍剿個page

伏

咪有開箱文囉
果個巴打/絲打用咗四隻字形容部機:屌你老母
部機睇相根本就係一部電子垃圾